港航準時度全球排第三

香港航空最近飽受財困等負面消息影響，但營運表現似乎保持水準。英國飛行數據公司OAG近日發佈2018航空公司準時度報告，去年港航準時度全球排名第三，以亞太區計更是區內最準時的航空公司。港航特意刊登新聞稿回應報告結果，更罕有作營運預測，料2月1日至10日農曆新年假期期間，將運載超過22.4萬名乘客，人數比去年同期增長4.2%。

據報告結果，港航去年航班準時度達88.11%，全球排名第三，位居榜首的是巴拿馬航空（Copa Airlines），準時度達89.79%，第二位為拉脫維亞廉航波羅的海航空（airBaltic），準時度達89.17%；以亞太地區計，港航排名首位，第二及第三位分別是曼谷航空（Bangkok Airways）及澳洲航空（Qantas Airways），準時度分別為87.16%及85.65%。至於國泰（293）在此報告中不入全球二十大，亞太區首十位亦不見其蹤影。

連登仔可以點踩

咁一日一班嘅公司應該最準時？同埋地鐵都話係99.9%準時嘅

吊奶星
又話日本人好準時嘅 影都冇

廚叉個schedule拉到黑鮑咁闊, 好難唔準時.

其實亞洲幾間要唔計支那port先會再準d.